請教各位點捱過新工適應期?

最近轉左新工，發現工作環境同人事同我想像中有出入，你地點樣捱過適應期

不斷諗去到邊總會做新丁嘅 不斷諗個錢字

盡量表現得正常啲

同佢地傾下計 了解多啲間公司

淨係同上司傾計

我都係岩岩入職 同覺得成個環境好大出入
唔知想點咁

係咁嫁啦，世界唔係圍住你轉，學識融入圈子啦

睇下佢地平時有咩搞就有野吹架啦

趁未過PROBATION就走啦仲諗

共勉之

想努力學下野 但啲人超hea

當你有野問佢地果陣，有冇hea答你

有原因嫁, 人地又唔知你來路, 話唔定3個月內都走左, hea你半年先開始熟

似無野做果種hea 有問必答既